「青雲租車易」租車有無伏？

如題，有無巴打試過係佢到租車

鄉土睇到有單評價麻麻

推一下

租過 好乾淨

推

租過幾次
啲車係幾好除左有時有啲車機拎果時先知壞左
同埋要行去拎車有啲遠
聽佢哋講P牌都租得

好貴

整體啲車幾ok，係有時啲車冇洗比較污糟，同埋有cam冇卡